我條女仲有冇得救?

CPU
Intel Core i5 4590 @ 3.30GHz
Haswell 22nm Technology
RAM
8.00GB Dual-Channel DDR3 @ 799MHz (11-11-11-28)
Motherboard
ASUSTeK COMPUTER INC. Z97-K (SOCKET 1150)
Storage
931GB Western Digital WDC WD10EZEX-08M2NA0 SCSI Disk Device (SATA)

目標係PUBG 中效順暢...比D意見

中出即飛搵過第2件

真係要分手？

本身冇顯示卡？

1060+256 ssd
有錢嘅再加ram

用緊張960

直接換8g x2？

轉條高mhz既ram加到16gb
Ssd 256gb可加可唔加

cpu同顯示卡唔需要換？

799 MHz?
Or 1800...

條ram唔掂 起碼16G2400以上
ssd影響不大

感謝支援

GTX 960 玩pubg有啲棘手，建議你考慮下轉1060 6GB
CPU 暫時仲夠做

所以結論係換Ram&顯示卡&SSD

更正,2條RAM係G.SKILL

DDR3-1600 (PC3-12800)
8GB (4GBx2)
CL11-11-11-28
1.50 Volt

加多兩條4GB好定直接換兩條8GB?

原則上只係打機嘅話就無咩分別。

但啲人話 4x4 可能會影響MC負擔，但我就覺得無乜嘢

唔考慮金額預算當然建議8x2啦

你都係唔好幫人啦

ram 要換 799 太弱 換到2400Mhz (ddr3)

顯示卡 唔換住啦 1060而家太貴 用住先

pubg 唔太食cpu u,板可以唔換

不上唔上到2400就 ....

雙面ram 799x2姐係1600mhz

係喎. 你啱

不過1600 pubg 都係會好低fps.

但ddr3 2400 要超頻

第一換咗ssd 先，樽頸位，成部電腦最慢呢度，8GB RAM 唔係太大問題，睇下有咩工作比佢做，VGA 咭係享受嘅嘢，豐儉由人。

799=1600mhz

i5 + 1060

用2400mhz分別不大

我可以幫樓主測試下

我4790k模擬i5

DDR3 2400MHZ 關XMP行1600

不過顯示卡係1070